其實早結婚係咪件好事？

我一直都思考一個問題
究竟我溝女係為咗D咩
其實都係為左攞個安全感
既然係咁
我倒不如早D搵個女仔
襯住蜜月期未過
直接同佢結婚生仔
還掂自己錢又有樓又有
書又讀得唔差
工我又大把人要
而且成日有女埋身
只不過係佢地接唔接受到啫⋯⋯

有咩講錯求屌醒

咩叫蜜月期